溫馨提示 年初一戲票已經發售

同屋企人每年年初一都睇戲
今年揀銃夢定Mary poppins好

唔睇喜劇之王咩

美人魚係最後一次中伏

年初一識睇一定睇呢套 紅運當頭

利叮：睇左

聽日睇首映

*優先場